+++
title = "Белые ночи &#8212; Энергокапитал &#8212; 2007"
date = 2007-05-15T15:17:57
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/15/belyie-nochi-energokapital-2007/"
permalink = "/post_693/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00020.html",]
url = [ "http://mak-chgk.ru/category/competitions/belyie-nochi/",]
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "belye-nochi-energokapital-2007"
aliases = [ "/post_693", "/2007/05/15/belyie-nochi-energokapital-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

Оргкомитет XVII Международного Фестиваля &#8220;Белые Ночи-Энергокапитал&#8221; имеет честь сообщить о том, что традиционный Санкт-Петербургский фестиваль интеллектуальных игр состоится 7 - 8 июля 2007 года. Турниру предварительно присвоен статус Этапа Кубка Мира сезона 2006 - 2007 гг. Вероятнее всего, местом проведения игр вновь станет казино &#8220;Конти&#8221;. Мы рассчитываем принять там около 50 команд.



<!--more-->



Вас ожидают 75 вопросов &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (редактор Константин Кноп), &#8220;Эрудит-лото&#8221; в перерывах, а также неофициальная программа. Подробное расписание фестивальных мероприятий, информация о гостиницах, составе апелляционного жюри и т.д. будет опубликована несколько позже.



Просим Вас внимательно ознакомиться с документами, которые определяют порядок участия команд в фестивале, правила подачи заявок, порядок проведения фестиваля и т.д. (&#8220;Регламент&#8221;, &#8220;Публичная оферта&#8221;). Эти документы в самое ближайшее время можно будет найти на сайтах: <http://belyenochi.chgk.info> и [http://spbnews.chgk.info](http://belyenochi.chgk.info).



Заявкой на фестиваль является заполненное приложение 3 к Договору оферты.



Приложение следует прислать (присоединенным файлом) в Оргкомитет по приведенному ниже адресу. Заявка, присланная в другой форме, считается предварительной.



Срок приема заявок - с 15 мая по 15 июня включительно. Не позднее 25 июня Оргкомитет обнародует список команд, допущенных к участию.



Мы будем рады видеть Вас на нашем фестивале. Заявки присылайте по адресу mlok@mail.ru (Михаил Локшин), указывая в теме письма &#8220;Белые ночи&#8221; или &#8220;Belye nochi&#8221;.



Петербургские команды также смогут заявиться на фестиваль лично - по субботам в клубе &#8220;Коломна&#8221;.



Турнирный взнос за участие в фестивале составляет 300 рублей. От взноса освобождаются лучшие 15 команд по рейтингу МАК на 01.04.2007, а именно:



     Название команды          Капитан               Город

     1 команда Кузьмина        Андрей Кузьмин        Москва

     2 Команда Губанова        Антон Губанов         Санкт-Петербург

     3 Афина                   Максим Поташев        Москва

     4 Ксеп                    Владимир Севриновский Москва

     5 Ресурс                  Алексей Богословский  Санкт-Петербург

     6 Неспроста               Анатолий Белкин       Москва

     7 Братья                  Михаил Фрадис         Тель-Авив

     8 10-й вал                Олег Леденев          Хайфа

     9 ЛКИ                     А. Ленский            Москва

     10 Банко                  Александр Друзь       Санкт-Петербург

     11 ОНУ им. И.И. Мечникова Вячеслав Санников     Одесса

     12 Социал-демократы       П. Малышев            Москва

     13 Сидящие Вместе         Ренат Хайбуллин       Казань

     14 Гроссбух               Е. Калюков            Москва

     15 ЮМА                    Сергей Виватенко      Санкт-Петербург

    



Мы просим эти команды как можно скорее, но не позднее 10 июня сообщить Оргкомитету о своём участии или неучастии в фестивале.



Обращаем Ваше внимание, что ВСЕ заявки, поступающие в адрес Оргкомитета, кроме заявок 15 топ-команд, попадают на лист ожидания. Окончательное решение о включении команды в число участников фестиваля принимает Оргкомитет и доводит его до сведения команды не позднее 25 июня. При этом учитываются такие факторы, как рейтинг команды, участие команды в Этапах Кубка Мира данного сезона, страна, которую представляет команда, количество заявок от команд данного города (региона), срок подачи заявки и т.д.



По просьбе команды Оргкомитет может выслать по электронной почте приглашение на официальном бланке. В этом случае желательно указать ФИО и должность человека, на имя которого высылается приглашение.



Со всеми вопросами относительно проживания обращайтесь к координатору расселения Дмитрию Каплуну: belnochi@rambler.ru , моб. тел. +7-921-655-04-70.



Просим команды учесть, что количество мест в игровом зале ограничено.



До встречи на берегах Невы!



_секретарь Оргкомитета фестиваля Михаил Локшин_